阮民安根本只係黃版既馬蹄露，只係想博出位多過為公義。

大家認真諗下，一個當年7下7下既歌手，有咩方法可以一夜爆紅？
知自己唱歌唔得，見到而家反送中熱潮，仲唔走落去湊熱鬧咩？
睇下何CC、明哥呢班，起碼反國教、佔中都有佢地身影，而且唔會下下遊行都打卡！
呢隻小強呢？當年反國教、佔中潛水都算，而家係度高調反送中，咩遊行集會都打卡，驚死人地唔知佢存在咁。同班藍屍藝人有咩分別？

Blocked bye

悶
BLOCK

So?

Bye

佢老婆有大陸既生意佢都高調出黎反送中啵. 佢個陣可能仲未生仔女未覺得無問題囉. 如果正係想搵錢.佢大可以食哂2家茶禮唔講野

人地老婆係大陸其喺係有名氣
佢啲潮流衣著生意原本可以進軍大陸
佢頭個幾次出嚟都冇打卡
係啲人每次遊行都見到佢，影佢相，之後先有傳媒訪問佢，之後佢先公開表態
請問點樣搏出位？

同埋都係果句，多一個朋友好過多一個敵人
樓主喱啲分化撚block得

分化撚，88

block

當年雨傘佢都有出喎

閱

拉

拉

拉，樓主只係想搏出位

如果想低調，可以拒絕接受訪問。

收嗲啦垃圾5毛

功力未夠深 建議重練

樓主係五毛

咁又點

冇新招數啦 三毛 又想分化？ 好悶呀

我唔直接答你，我用例子答你
達哥
大J

我好歡迎佢搏出位

咪分化啦
自己反省下啦

咁都有得分化
Blocked

so?

收皮啦

分化撚

哦....係嘅

DIU 是撚旦旦啦
黃都唔敢黃果D 你唔打柒佢?
ON撚9
負皮 不推文 上一頁

( Show Blocked User - 超級派膠王 )

扮黃博出位好撚大代價，睇左人地付出左啲乜先。

衰D 講,佢肯呃下你,都好過乜都唔表態個D 人

善用不推文

收皮啦雨革佢都有出啦，係今年先出多左聲

做咩呀？係咪前nba巨星唔抵得個暗星彈起左但係自己日日比人屌呀？

起底 不推文 block

攔啦分化

分化撚
不推文
拉

拉

同一陣線既只有同伴

屌鳩樓主

我可以老實答你，佢唔係為我

佢雨傘出咗好多日喎

佢當年仲推車仔去旺角派魚蛋支持

果時個個都笑佢搏出位又盛

但係佢今次真係出咗好多力喎

如果D藝人咁樣搏出位都唔奶大陸

我就寧願佢地個個都搏出位啦

Blocked

你收皮喇撚樣

So?
起碼佢有打卡幫手宣傳

pull

tommy如果睇到希望你唔好嬲樓豬係on9仔我代佢道歉，我地知你係同路人嚟

單機la

你望下佢d生意先

睇黎1港共係得返分化一招

開呢d post 真係有病
寧願個個藝人都搏出位

blocked

達哥呢？去左邊？

拉

佢本身都唔care香港個市場既 佢大可以唔撚出聲繼續搵人仔架
你話佢依家出左聲之後博上位博上鏡乜都好啦 起碼佢敢出聲丫
依家呢d時勢要出聲唔係咁易架

block 拉

你望下玩微博既狗先

Thx for blocking

tommy eva i love you

垃圾

我覺得一部分啦，但舊屎個類就實扮野啦，D人信撚到十足

咁多不推文都上到熱門

Blocked bye 👋

關你撚事咩？ 4個月啦傻係 仲係度7下7下

你都On9
人地好地地攪緊個brand，曝光你老母咩
人地轉左做幕後同老婆攪Fashion好撚耐啦傻閪
你係咪Mon Post狗呀？係就䃹啦柒碌

如果又出錢又出力咁搏出位
成日走黎走去義載 為左搵返想自殺嘅手足成晚奔波
我真心希望有多d藝人可以出黎搏出位

垃圾五毛想玩分化？
入返你老母閪再練過啦

低能仔，如果係咁有點

收皮啦食屎狗

好多人上次佔中無出嚟今次出咗
咁係咪博出位？

佢影響力大定你大

Blocked . 拉.

起一起底
收皮啦你呢頭果頭分化撚 blocked
拉

係啊 最好好似達哥咁
默默關注

10月啦

「人人覺得Tommy係個仆街。可能，我心裏面還有少少骨氣的。」我賤格，不安好心，余文樂在大陸有大生意，阿爺吹雞，不服從的話，機會成本極高。阮民安算甚麼？就算在網上怒罵何君堯，大不了在羅湖過關時，給檢查手機，被拘留廿幾小時？「你試試上百度，搜尋一下原宿女神四個字，全部都是我老婆的相片。我們剛開始投資個人品牌，大陸是個好Q大的市場。好多人勸我不要出聲。6月9日，100萬香港人行出來，好勁，我連支持一下都不可以？原來真係唔可以。」

「咁窮，應該收聲啦，有得做就做。唔知點解，我就係唔得。」
撰文：方俊傑
攝影：袁筱儀

廣告

可以利用完你就算

「2016年，《我是歌手》熱播，湖南衞視大紅。找我老婆拍綜藝節目，拍足三個月，事前開會都開十日，好多宣傳，火車站大大張海報，是我老婆的廣告。」

「那時，正值南海仲裁案，一點都不能少。電視台打了一段字，傳了一張相片，叫我老婆在微博發放。節目其他嘉賓都發放了，全部是大陸人，只有台灣鼓手羅小白和我太太不肯。」

「我老婆表演打碟，電視台臨時臨急要求她轉用大陸歌手流行曲。是奇怪，也照做吧。正式錄影，在觀眾面前，一班做評判的大陸明星，話我老婆揀錯歌，不似打碟DJ。我心諗：『X吖，當住觀眾面前踩我老婆，即係明玩嘢啫。』我老婆嬲到立即罷錄離場。」

「最後，節目出街，我老婆的片段，給刪到只剩下三十秒。」

阮民安說，深入接觸過大陸人處事手法，很清楚不是一句背靠祖國，萬事如意。至少，他不能。「因為沒有表態，便被懲罰？他可以利用完你就算，即使我出了那個帖文，也不保證甚麼。」

當年不肯歸邊，尚且被清算；今日選擇對抗，當然更難生存。「612，警察射催淚彈。我老婆發了個IG Story：黑色背景寫上SOS。第二日，幫我們品牌打入大中華市場的阿姐打電話給我：『你家裏有事嗎？為甚麼你老婆發出求救信號？』我說是香港有事呀。『哦，你知唔知Undercover呀？Undercover咁大，我們照打，你小心睇路吧。』」Undercover發了一張示威區照片，說一句香港加油，在大陸立即被全面下架。

阮民安的時裝品牌，打算面向國際，開業派對，也選擇在東京進行。「我老婆有幾個微信群，每個有幾千人。在大陸，一個網紅，賣件Tee，一百蚊件，賣一萬件是等閒事，夠畀首期。我知道的，我正在面對中。」

「不過，我們沒有跪低。一秒也沒有。」

蘋人誌：我在大陸其實有生意 阮民安Tommy

拉
分化

樓主個名又真係無改錯

改邪歸正

拉
起底 分化撚 blocked

扮你老母，咁易扮唔見其他偽人扮？

bye

偽人呀嘛

好cheap呀你樓主

898

唔用腦

起碼好過一班奶共偽人
個支那張敬軒 自嘲吓就有一大班人幫佢奶春袋
話體諒佢做護旗手
邊個仲入去睇佢演唱會 我真係屌哂呢班人既老母呀
你地咁撚樣真係好撚冇骨氣！
同班支那人話杯葛NBA 但坐滿果場一樣咁撚核突！

BYE

樓主超級派膠王根本只係黃版既馬蹄露，只係想博出位多過為公義。

大家認真諗下，一個7下7下既連登仔，有咩方法可以一夜爆紅？
知自己出post唔得，見到而家反送中熱潮，仲唔走落去湊熱鬧咩？
睇下何CC、明哥呢班，起碼反國教、佔中都有佢地身影，而且唔會下下遊行都打卡！
呢個樓主呢？當年反國教、佔中潛水都算，而家係度高調反送中，咩遊行集會都打卡，驚死人地唔知佢存在咁。同班藍屍藝人有咩分別？

戇撚9

我有打卡咩

邊撚到邪過？

你冇改錯名

你真係超級派膠王
佢係生意上有損失
仍然要公開訪問
你做唔到就係道質疑人地